我想對琴晚喺荃灣嘅手足講少少野

相信大家都知道琴日荃灣又有黑社會斬人/打人
件事分成兩部份

大約20:30左右，喺路德圍有藍衫打人之後hit and run
傷者血流被面

之後好多手足都即刻喺附近嘗試搵返班藍衫出嚟
但係我想講，我哋幾百人喺條街度跑嚟跑去
打完人嘅會唔會仲喺條街度大搖大擺咁行？
再者呀，行頭嗰幾位見到有人著藍色衫就叫人追
Dllm跑到過去係一個着住藍色衫嘅阿叔，手推住BB車，同埋家人都係佢隔離

我知道大家反黑心切，但係可唔可以理性少少

去到23:00點，人哋真係帶齊人馬，刀劍覆桌
我哋得返幾多人唔使多講，雖然約好係22:30一齊走
跟住結果又係捱打

再有下次黑社會打人
大家一定要團結
係 團結
同黑社會玩，你除左比佢惡同人多
你冇其他野可以做
怕 只會令到更多人受傷

人地一百人，我地一千人
唔好再話咩有刀
就算你走都會有其他人受傷
美隊係End game都有咁多戰友support
我地香港人都可以